cot-ukarma
==========
Карма

    Для всех сайтов на Cotonti


Поделиться…

Разработчик:
Булат
devkont
yusupovb@cmsworks.ru
Дата публикации:
07.01.2014
Версия:
1.0.5
Обновление:
15.01.2016
Фреймворк:
Cotonti Siena
1
2
3
4
5
6
7
8
9
10
(11)

Плагин универсальной кармы для Cotonti.

Суммарная карма пользователя формируется из совокупных оценок других пользователей за опубликованные на сайте материалы и сообщения. Таким образом формируется общее отношение к пользователю всех участников сообщества (сайта).

Поставить свою оценку за какой либо материал или за пользователя можно только один раз. Размер оценки может быть только +1 или -1. 

В настройках плагина можно установить следующие параметры:

    Минимальная карма для влияния на карму других пользователей.
    Минимальная карма для создания новых тем на форуме (null - не учитывать).
    Минимальная карма для создания постов на форуме (null - не учитывать). 

Инструкция по установке

1. Распакуйте исходники в папку plugins вашего сайта.
2. Зайдите в панель администратора и установите данный плагин.
3. Установите тэг кармы там где необходимо:

Примеры где можно установить карму в шаблонах:

1. Шаблон forums.posts.tpl:

    В блоке <!-- BEGIN: FORUMS_POSTS_ROW --> установите следующий тэг:

    {FORUMS_POSTS_ROW_UKARMA}

2. Шаблон page.tpl:

    Тэг: {PAGE_UKARMA}

3. Шаблон comments.tpl:

    В блоке <!-- BEGIN: COMMENTS_ROW --> установите следующий тэг:

    {COMMENTS_ROW_UKARMA}

4. Шаблон user.details.tpl:

    <!-- IF {PHP.cot_plugins_active.ukarma} AND {PHP|cot_auth('plug', 'ukarma', 'R')} -->
        {USERS_DETAILS_ID|cot_ukarma($this)}
    <!-- ENDIF -->

Если необходимо изменить внешний вид кнопок + и - то скопируйте к себе в тему шаблон ukarma из плагина и измените как вам необходимо.

 

P.S. Сейчас плагин имеет минимальный базовый функционал. В дальнейшем планируется добавить график изменения кармы на странице пользователя для наглядности.

Плагин универсальной кармы для Cotonti

Copyright 2014 CMSWorks Team (cmsworks.ru)

